覺唔覺得做護士既男人好正

好細心 又好脾氣 又溫柔 又識照顧人
做男朋友肯定100分

樓豬係男護士

自己吹奏自己

唔係啦痴線

即係夠哂乸

死gay佬

人地女仔黎架🤤

男姑娘

係阿sir

唔覺 利申護士學生

覺

唔覺

狗也不屌

十分難度。

其實好多脾氣差到仆街

做到幾高級都係俾醫生踩住
男人做到咁⋯⋯

真心唔覺

好彩有起底功能，你之前先過叫雞post，又係咁出男護士post，好心你喇

兩個體制黎喎
不過醫生係社會地位高d既

can't agger more

都係睇性格啦。

不得不承認極有愛心係好charm

唔覺 識幾個阿sir都好暴躁